醒啦香港人！時移勢易出得黎行就預左比人扑爆你，太子站一事話你知唔好妄想和理非就安全！

而家已經無法律，警權無限大，想點都得！
機場都唔再好似之前咁咁安全！

跟返個時代走啦好唔好，糾正你落後既認知
唔係要大家怕左唔出黎，而係要有危機意識，香港人最缺乏呢樣野
唔係諗住食花生就無事，被捕被虐待係無意義既！
想勇武既就全力進攻，最忌打與走之間模稜兩可咁，但一定要係對等武力／高一級武力！

梁天琦：抗爭抱「對等武力」原則；但何謂「對等武力」？

點撚解次次入夜9點後都唔撚識走？唔撚係對等武力咪撚硬迫啦仆街！又有兄弟被捕喇！學紅隧咁做得唔得！

點解入黑警？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

最忌好似牛佬呢啲

最忌走住屌

我朋友因爲講左句 ：警察你跌左個良心 比人打到頭破血流 比人拉左

from事主 msg:

我放工搭車到大圍
有個警察無啦啦推個師奶埋牆
我走去問乜事呀
3個男警推撞我好多次
我未婚夫 將我拉開，但警繼續推撞我同佢
最後佢拉左我男友話佢襲警

我依家係田心警署入面
有律師入到秇
I m safe,xxxx is safe
佢用警署內線同我報平安
已叫佢乜都唔好講唔好簽，等律師搞

[求片」大圍尋晚唔止師奶！仲有對情侣幫口就被人屈襲警！！！！

【逃犯條例】警檢「粉塵爆炸物」製造原料 補習老師及兩學生被捕

【天水圍示威】13歲女童親述返校取書路過被捕 警：已獲保釋

女手足 求下你地唔好咁前 狗無人性

浸大學生會會長方仲賢在太子因"盜竊"被捕

屌你老味醒未丫
無打撚佢死陷家鏟既決心，人少就咪撚衝出挑機

無目的咁做野只會被捕被打
咪個剩係識FOCUS前方既野，包圍你就仆街